艾馬利逆境自救！鐵心硬雪奧斯爾 沒走摩帥絕路

面對多年來一勝難求的同城死敵，艾馬利率領阿仙奴在不被看好的情況下竟然以2:0的比數取得完勝，足以讓球迷們歡欣鼓舞。除此之外，今場比賽艾馬利還主動將隊中絕對核心奧斯爾放在後備席上，完美處理內訌還保證球隊有更強的戰鬥力，艾馬利光在這方面就比前任雲格以及下台不久的摩連奴要強不少。

由於老闆不捨得花錢，艾馬利接手的阿仙奴其實是個「爛攤子」。此前，山齊士出走曼聯，導致本來就星光黯淡的阿仙奴隊中就只剩下奧斯爾一位真正意義上的明星球員。也正是奧斯爾，讓新帥艾馬利面臨了一個非常難解的課題。

今季，阿仙奴在聯賽頭兩輪連敗後，曾經取得一波長時間不敗戰績，那時候的奧斯爾，與艾馬利相處融洽，一直是主力加絕對核心。但是蜜月期一過，倆人之間似乎逐漸產生一些隔閡，最終，艾馬利不得不將他拿下。

艾馬利對奧斯爾的棄用，也與前曼聯教練摩連奴時常敲打球員的風格不同。上輪聯賽，艾馬利棄用了奧斯爾，球隊輸給韋斯咸，引發外界質疑，但是艾馬利頂住了壓力，並且巧妙化解了外界對於他棄用奧斯爾的猜測。艾馬利並沒有正面回應兩人的關係，而是表示奧斯爾有傷在身，今場對車路士奧斯爾就能回歸。

「奧斯爾有傷在身，所以他的狀態時而可以，時而又不行。我希望每球員能為每場比賽都準備好，他也是一樣。他沒有參加上一場比賽，但這個週六他可能會和我們一起參基比賽。最重要的事情是他如何幫助我們。」

在穩住局面以後，面對更加強大也更加重要的同城爭四對手車路士，艾馬利果然不食言，將奧斯爾放進了後備席，這一舉動兌現了他周中的承諾，也起到了擊潰謠言的作用。但是整場比賽，奧斯爾只是枯坐後備席，根本沒有得到1秒鍾上場時間。即便是僅僅2球領先，需要掌控局面的形勢下，艾馬利也選擇了艾利尼、尼爾斯和伊禾比3人後備出場，沒有考慮讓久疏戰陣的奧斯爾出場控制局勢。今場比賽，在艾馬利的指揮下，阿仙奴攻防兩端發揮都很出色，似乎是在證明「不用奧斯爾自己也能帶隊取的好成績」。

此前，已經下台的曼聯前任教練摩連奴，和普巴等人的內訌傳聞讓曼聯表現、戰績一落千丈，最終摩連奴也只能黯然下台，不可謂不淒慘。如今，艾馬利在遇到同樣情況下，通過更「藝術性」的操作，球隊還能戰勝更加強大的對手，如今看來，艾馬利能用這場勝利暫時壓制一些不和諧的聲音，沒有走上摩帥此前的「絕路」。

如果呢篇作文100分
愛馬利唔用奧燒都贏有 101分